達哥瘦到成個卡通公仔咁

隻腳 完全冇肉

但佢俾人捧完上神枱荷包肥過欣宜喎

路飛

不想放大只想放大被放大

又靚仔咗

反達撚全面進場

打機打到可以同伊建同場

做小醜都值啦

粗過我

即刻合唱
含完又要奶 龜頭濕晒 只想今晚扑野想下就變大

咩節目黎

條鳩都幼d

陳小春成個阿伯咁

好似係因為出賣backup佬
受到良心譴責
搞到食唔安訓唔落

咁多兄弟幫達哥 backup 又唔見有事

分明係 backup佬貪錢惹禍

日日荼毒後生仔講支那語
有報應

我瘦過佢啦

成日搵位數臭支那同港共
承受龐大壓力搞到咁

打得太多丁

講野得禮咗好多
同當年比好大進步

偷人片搵食預咗有一日要付出相應代價
有36萬落袋走人咪算好
大把兄弟同達哥 backup 一毫子都無收都無怨過

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

咪係
講到自己打機唔係為錢
點知知人有錢收就即刻網絡欺凌人

講得好！